喂黎耀輝

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

樓主係肥西YouTuber陳怡打手，

敬祝樓主孤獨終老百病纏身，生生世世投胎到支那農村做狗，必定應驗！

支那三毛賤畜生 春光乍洩 #56401 原名 你在終點等我，

為小小錢幫肥西YouTuber陳怡做打手，已經因報應導致佢老豆老母cancer痛苦而死暴屍荒野